終於打爆左第七龍神2020,幾好玩

有初音亂入,但好路人
個故事幾黑,好多便當
d bgm做得幾好

人設好正 但略嫌個戰鬥單調左d

唔覺囉,有咁多職業,可以互相配搭